有無絲覺得自己好多野都差過人?

有無絲成日覺得自己好差，又唔靚，又唔識同人溝通
埋唔到堆咁

發覺身邊都有唔少呢類絲打
所以黎緊打算搞個小組gather一班無咩自信嘅絲打一齊學下化妝扮靚
順手學下點樣同人相處，又識下朋友仔咁

其實唔經唔覺，搞搞下已經第四次
有興趣嘅絲打可以係條LINK 報名

補返上一次嘅LINK先

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

有無巴打版

同求

有架, 巴打留個名呀

係有架!!! 有興趣照填個form留個名呀

未差過差人就未算差過人

推

有呀！呢到！
覺得自己人緣好差 唉

好似無咩傾到計既朋友咁?

大把摺到仆街既女

剩係接受18-24歲?

同問
利申：就快三張

今次係for 18-24咋
絲打有興趣都可以填個form, PM傾下?

申請咗，唉好灰

push

18-24😭

Ms lee?

👼🏻who?

個導師係真化妝師定半桶水架

475?

而家呢個年代 個個都話自己係化裝師

肯定出到嚟全部都係靚仔 得我一個係毒撚